海之戀停車場邊個仆街設計㗎

講緊停車場入口

荃灣廣場都排大隊
但係佢起咗廿幾年 無辦法 以前都無咁多車
頂你個肺 海之戀啱啱先起
個規劃差撚到咁

天橋落嚟得兩線 而入口係一線出/一線入
一條(紅色)只准轉左就長期塞番上天橋
另一條(藍色)本身係俾其他車落轉入深井
比啲仆街用嚟打尖
結果天橋就塞死晒

仲有大涌道有好幾架巴士都係經呢個入口入西站
有次等撚咗半個鐘先入到去
成個迴旋處又塞死咗
嗰個位有三四個疏導員齋企
完全幫唔到

啲車泊唔到入停車場
仆街司機泊晒去海皮雙黃線
痴撚線

成日有人兜外圍插入去

成個場都藍

去黎把撚

唔止出面,停車場入面都係垃圾,
條路窄到閪咁,部車大少少,轉彎都驚撞到對面線

起到咁撚樣,無乜必要都唔會再去

設計果個無腦，要塞去迴旋處即係玩死自己

問運輸署做乜咁既入口都批得落手

係呀 咪攬炒一齊塞
屌晒嗰啲自私鬼

荃灣廣場起碼啲人會排隊同留番位俾其他車過
海之戀個位係塞撚晒成個荃灣西

塞車有咩所謂
爆渠有咩所謂
起到就得

這就是建築
這就是工程

唔係去海之戀先會塞
經過往深井方向都會會塞 明唔明

我批完一陣又調部門
冇所謂啦

唔好講個入口 連個場本身都好有問題

懷疑係咪批apm條友過左荃灣 兩邊都一模一樣

多數都係由一間叫弘達/MVA既野做交通

咪就係
荃灣西區議員好幫得手都無用
咁撚大個商場都起咗
點改

成個工務部門都冇咩人識自己部門做緊既野
冇所謂啦
呃完公帑未算

講到好似運輸處唔識咁

塞耐d先多人流，個個渣車咁暢通，咪走晒d客

this is hongkong

講到好似好正義咁
你條陷家剷

exact7ly
八成車都係嗰個位落荃灣 兩成海濱落
唔止塞深井方向
轉番去荃灣市中心都轉唔到
市中心轉出黎又塞死咗
十足十人民日本個齒輪咁on9

可能特登要班自私車塞 塞到頂唔順搭黨鐵

黃店夠料租呢d商場咩

入面個停車場設計又係一絕咁閪

成條下路由麗城到青龍頭都係靠嗰條路
邊度有地鐵

唔同龍翔道塞車可以搭地鐵呀

利申：介咗地鐵好耐

第3版

車位算闊喎
係條路細又要雙程姐

海之戀嘅規劃由內到外都差到on9
入伙一年可以全棟樓爆屎渠
入伙兩年話唔俾住客擺鞋喺門口

千鳩幾萬唔知買咗啲咩返黎

精進建築預撚左啦

咁咩建築好？

唯一最可取就係西站樓上

星期六日真係咪撚揸車去荃灣廣場個邊....

荃灣居民俾佢害撚死

神石燒。。。

駁吾刀

成個海之戀本身個設計就係戇鳩

得一個單位爆屎渠邊有全棟

花斑茶社都係。。。

入左商場要有排兜都要行好耐先出到

其實個個商場除左donki有咩鋪頭好行？
仲要揸車黎

我住荃灣西都淨係去過donki幾次
個垃圾商場唔知做乜鳩

係行極都出唔番去 商場入面又迫又窄

我都試過幾次盪失路
指示又唔清晰又黑
又無窗連自己行緊去邊個方向都唔知
唔係有donki就聽執啦

係呀 唔係去donki 根本唔駛去e個場

黃店又賣唔到冰，又唔可以貪污，又唔可以官商勾結，緊係冇錢租啦

我公司間嘢黃嫁咪老屈

終於有人講班仆街抗尖呢樣野

完全無人理
痴鳩線

品穀？

Donki

有聲

都仲未計出停車場之後要兜個圈先出返九龍
出入口窄過處女個西

唔係一個單位咩

問過yoho未

好似得花斑一間

個d月租車位嚟

講得交通規劃應該係得M字頭果一家

長實係誠哥
Donki係黃

當年俾民建聯隻支那雞做區議員就搞成咁

咁麗城過來都係外面入，唔通兜去後面迴旋處再上橋排？

林琳嗰條八婆潑婦

我講緊既係落橋班友兜右線入

Donki 呀傻閪

之前兜錯左上返屯公

哩啲打尖死仆街好撚乞人憎，舉下隻閪手老馮要比佢入咁。我呠佢叫佢排隊啦，佢仲惡過我，一唔係兜去再前啲插。屌佢老母！
但唔知點解其他車又好似冇所謂咁 ...

你唔好去咪得

得果一個單位爆姐

新屋苑都唔準住客攞野係門口啦

商場落去巴士站 條路

冇免費泊車
狗也不屌

唔好玩啦

我去咁多次
望撚住佢插入黎

月租果班一早逆線沖左入去
駛撚咁樣打尖肉鳩酸咩

其實你去過呢個場未？

有幾何去大西北

老實講西鐵線 出到九龍嗰啲站好唔方便

唔好去lo

而家係回旋處倒塞，去深井/工業區/搭巴士都要塞

我到而家都唔知條路喺邊
結果要兜個大圈喺海皮入
巴士站好似得上donki個升降機 長期排長龍

啲車好多都唔係塞入去海之戀個停車場，係去個巴士站

我番屋企咋
唔係去海之戀

其實星期日出街先最on9

係囉
啲司機又會俾佢地插隊

設計嗰個無腦
但仲有無腦嘅人租車位

個商場裝修都好核突。
唔知以為個商場開咗10幾年

正路要入海之戀都係左線排隊等落橋
行右線落橋打尖一定係慣犯
話知你係住客定月租位
你更加應該同管理公司投訴而唔係助長打尖

個場頭尾無電梯
要上落要行番去中間位

係㗎
香港地就係咁
你住錦上路站附近都係地鐵附近
都收你貴幾千蚊一呎

再加上荃灣西西鐵站 個設計 你係唔會點知點行

梗係唔係
依我所見
塞通常係私家車排隊等入海之戀停車場
以前未起好係唔會塞車
入去巴士站嘅巴士/小巴可以直入
夜晚就有小巴偷雞轉入去落客 不過即走

月租果班都係右線
不過佢地唔會咁on9同你排
佢地會逆線沖入去車場

所以右線落打完尖同你一齊排隊果班
一定唔係月租

利申：都排過不下10次
為左同條女食露髀

而家都多咗去幫襯

我以為去咗置富D商場
新場，但地磚爛既

一去返如心、荃新天地，完全係2個世界

yoho嗰頭塞車無關yoho事喎
係得嗰個位落元朗 無辦法

而家係個西商場搞到荃灣西仲塞
以前繁忙時間都塞㗎啦
不過係正常上落公路所以迴旋處塞

係, 個個停車場都係兜個圈去番出口, 佢個停車場兜個圈去左掘頭路要調頭

屌佢老母
睇吓佢個單車徑幾時搞掂
搞得衰佢遺臭萬年

無論住戶同商場設計用料 都係垃圾級別，完全浪費哂佢個位

講起逆線又係on9
嗰個位幾條友企喺度控制車流
上次我架巴士塞咗好耐終於轉到入去
行緊逆線入巴士站嗰陣
企停車場斜路條仆街俾車出呀屌佢老母
結果再塞過
要等有車走，俾到車入去先’tun’到位出黎俾巴士行
啲人無溝通+無腦㗎

揸車去荃灣西果班究竟係邊度黎
全部都外區過黎

簡單講

個場既出入route都係fail

死場一個

唔渣車唔知
個入口有分月租同時租？

如心又大又光猛
唔知點解個個都係穿過
無鋪頭嘅
圍住嘅荃新天地/荃廣/海之戀就旺到咩咁

俾donki吸引嚟

MVA啊講撚左

塞過一次，啲車係直入巴士站果邊
仲有一次諗住入，啲車塞番上橋，最後放棄

以海之戀計
入口就無分
同一個

只不過
時租就識自己排隊
月租就會沖入車場理得你出面點排

渣開車，有泊過月租混時租既車場就明

所以樓有人講
右線打尖落黎但係「排隊」果班竟然係月租
我忍唔住笑左出黎

圍版扮裝潢 幾個月都知無人租

都應該有兩年

死場一樣

屌你老母啦New_God_美斯
你幾時死

次次兜出海皮先識向左定向右

去donki更係放係橋底最近
個小巴站仲旺過停車場

即係上停車場得一條斜路入口
唔理時租定月租 總之無排隊就係打尖
而搞到排隊係排咗上公路條橋
就係發展商同運輸署戇鳩

個入口平日唔塞都係on9設計，試過揸車落橋行最左線入麗城，有條on9睇都唔睇係迴旋處一鳩野轉入海之戀條路，唔一鳩野踩break踩到底就撞撚咗

咁又無
都係今年年頭先開
如果我無記錯

比例上

諗咗一陣終於明你講邊度
嗰個轉彎位係天橋直落向右麗城同迴旋處轉左入海之戀
又短又轉緊彎
真係好撚易撞
一撞又塞晒個迴旋處

海之戀成個屋院都弱智

大堂會住人

想象唔到住大堂嗰幾户點忍受屋企門口日日有閒人經過

嗰個根本就係設計俾人泊嚟行donki
識路一定泊嗰度
唔洗錢又無黑警抄牌

揸過同差d俾人撞過就會明
明明行最左線入麗城唔洗經迴旋處係好設計黎，就係因為個on9停車場入口搞到唔知點咁

公平d講

人地月租
做乜要人排隊呢？
本身人地就有個月租位係度等緊佢

唔同時租要等人讓位出黎

而佢低估左個場既入車數量
好明顯係發展商on9...

內到都喺咁，有乜出奇

冇低估
起少兩個車位
開多兩個鋪位/單位先賺盡

咁起左係咁，可以點

結果

大把鋪位租都租唔出

係呀 所以屌緊海之戀個設計師
第二屌打尖排時租嘅人
月租嗰班其實好慘
住咁撚貴嘅樓，返屋企都要排隊先入到去泊車
唔知佢地有無向屋苑提出喇

我記得萬景峰停車場都要排隊
但係佢月租有個位直入直上唔洗等

去Donki泊如心二期/爛地好過啦

我淨係做個場 點入關我西事咩

成個荃灣規劃都on99 指示又唔清晰

係呀
好多年前兩條線都有stop sign要排隊出迴旋處都塞
幾年前整咗左線直出就正喇
點知而家到退返十年前 屌

坐親34 都好慘。原本話改快直插入西站
點知宜家仲慢左

我都想知可以點
捉個設計師出嚟打靶

我就係搭咗34中伏 無下次
明明呢條路線去西站係直接快捷
以前喺沙嘴道球場轉入去又係白痴等勁耐

犬決佢

長遠唯一可以做的就係雙程改單程，
一條線比番巴士入，出就全部改番向如心個面出

一係開左橋底條消防路佢比D 車係如心個面入，慢慢塞入去

ruby tuesday俾連登嗰個黑鬼xxxx唱到我唔敢食巴打唔信係真？

你都講咗個原因出嚟

就算係改巴士線
肯撚定啲自私撚會照行插隊
然後話唔知嗰度係巴士線
都落咗嚟入咗去 想走都走唔到

好似荃灣廣場咁畫雙白， 行錯咪兜圈再排過囉

點解如心長期死場呢兩年好左好多 但另一期都仲係全死 得間7仔sasa咁

而家係掘頭路
如果改單線就一定要開消防路先比到車出
但係消防路唔一定改到
我估整得應該係有原因
太無路行先一定要整嚟俾emergency
結論：應該唔會俾你改

個商場裝修好似屋村商場

個廁所一絕

好咗都係死
二期=荃城匯開咗先好少少+啲人要穿過去海之戀
一期=酒店嗰邊直頭嘥鳩氣
而家無大陸人開會同住如心
間莎莎都摺撚埋

兜完一層先可以上去另一層

出先戇鳩
一定係去汀九方向

明明橦野係荃灣西

就係唔知啲人黎做乜9
仲要特登揸車黎

點解要比你擺鞋係門口？個走廊位你有買？最憎人擺鞋對正個門口，風水都差d，又影響市容

一體化洗手盤 放袋又難

咪係
公屋都唔應該擺出去
除咗地毯 所有嘢唔該擺番入屋

又唔係個個住附近區嘅 去donki入貨有車會方便d
利申坐巴士去donki

泊柴灣角果面爛地場好過

咁嗰度遠咗啲
天橋底已經有停車場或者如心都得啦

要兜個圈仔 不過都係on9設計黎架喇

出市區青衣快過荃西
起碼轉紅線唔洗行美孚
但係觀感上青衣偏遠過荃灣

我想去地鐵停車場 唔係去商場
要點排

以為自己係ikea

有冇圖，未去過

咁點解地氈又合理地氈十年都唔洗一次，又長期up住同一個位 應該最污糟

荃灣地鐵站/西站附近已經好多屋苑
加上其他衣食住行係全香港數一數二方便
青衣站正上方只有盈翠同灝景灣
其他最近長發都要行十分鐘乜都無嘅路
區內咩都無
同埋青衣出旺角尖沙嘴都好唔方便
我成日覺得青衣好適合喺中環一帶返工活動
但又俾唔起港島租嘅人

沙咀道嗰邊入天橋底有

西鐵好似無停車場

6座 7座 10座都有
係撳住咗唔俾人知咋
7座同一個單位爆過兩次

我自己無擺
但係覺得地毯可接受
消毒完先踩入屋
本身地毯最盡都係一兩年換一次㗎啦

無 總之好似舊式公屋
你當個大堂分兩part , 用電動玻璃門隔開
一part 攞信 有保安
一part 就已經係平時住緊嘅走廊咁 , 換句話說呀豬呀狗都會經你住嗰層上樓 , 嘈雜到仆街, 然後露台望出去出面啲人只係矮你少少咁

西鐵有
唔轉右入海之戀 直行入就係西鐵車場

一分錢一分貨

成個商場都設計差到錯 上面啲樓都係

住緊海之戀(大堂)

有人用槍迫你揸車去？

係仲差過啲領展場

同九龍城迴旋處個入口一樣，一個入口玩死半個東九

想像唔求有冇高手有圖

屌你 我唔係去海之戀
而家係出入屋企條路比班傻鳩阻住呀
睇清楚啦

唔係掛

donki d野咁9貴，個個都仆去買

唔撚怪之得成日見d 車喺有線出面燈位uturn 啦
原來係咁

佢哋啲線真係畫嚟把撚
又起晒角又窄
痴撚線公司

大廈大堂有實Q 平時攞信搭lift翻歸嗰層
有幾個單位有人住緊

MVA畫

華懋社企嚟 入面都係叔伯祖父柴嘩嘩退休俱樂部
未執養得住班飯桶已經偷笑
重想佢搞到有聲有色 未免太大想頭

我有次唔信邪揸咗出去
仲要星期六
以後入屯門算

先唔講佢得一條線可以入

良心企業

仲要無泊車優惠

星期五晚都會
星期六日就全日十一點打後開始

以前牛下

上次見巴士都塞左係到，入唔到總站

荃灣係方便 但青衣高級啲喎你睇下荃灣x坡坊 鱟地坊嗰堆殘到
青衣應該去全香港都好方便

海之戀住戶停車場係同商場時租分開樓層，住戶車唔需要排隊入

有冇source

冇人叫你去咖喎，已black list呢個商場

未講完 , 3座啲細樓又係好搞笑
每層其中一個單位左邊90度就已經係lift 門, 完全喺正隔離 , 啫係話全層啲人都係企喺你屋企門口等lift

其實落完大雨踩上去 張野好快已經勁多菌仲要散唔到走廊空氣又唔流通

平面圖就有

長實樓特色一貫都係空間用到盡

都有分隔

青衣出mk老尖好唔方便咩？41A 44呢啲半粒鐘多啲車程都到
同埋唔係咩都冇啦 除咗醫院咩都有就真
公園體育館都有三四個 跑步又唔洗聞臭海
長發同青衣城夠日常生活有餘
東涌線可以直出西九 過海又肯定快過荃西
講環境 荃灣係多嘢買多嘢食 但條街真係好撚多人 特別呢排啲人好似放監咁 青衣有個海隔一隔清淨好多

利申 住緊荃西新樓 住咗一排晚晚跑步來回青衣 諗諗吓想搬過去

係咪月租車呀，好似你阻住月租車多啲🤣

大部分停車場都係兜圈咁
呢個場有啲路行到去先知係dead end
要倒車返路口

得地鐵樓上兩棟高級
其他大部分都係屋村 私樓就望墳場
出市區一係轉車去地鐵站 一係轉去長安搭巴士
商場得青衣城 其他屋村商場殘舊又無野食

荃灣始終係舊區 但係起碼生活各樣都方便
就算住市中心 愉景新城都遠眺到汀九橋景
全部天橋連貫晒 有新有舊
有大商場又有小舖頭
路德圍啲黃店多到
入屯門元朗或者出九龍香港都一條路
反而青衣出去 去到荔景都係merge埋荃灣路
入新界都要經荃灣

再見人講公司唔開全名見一個屌一個
你估鄉土呀呢到

但係入口都係嗰條單程西路呢

又一個唔睇字
而家塞撚晒成個荃灣西呀
鬼係去海之戀

至少停車場入面路濶易行好多

睇吓清潔得勤唔勤力啦
雖然好多人都唔會

呢個真
個場又唔係有乜咁吸引點解可以吊高嚟賣

啲指導員會放佢哋入去

長實經典之作天宇海都未聽過？
傳說中五樓對落嘅平台層 行馬路路經你屋企可以用手敲到你隻窗
做人有返啲尊嚴都咪買長實樓啦

好浪費全城咁正 但除左當年益街坊之外好少人討論咁

咁的確荃灣係越來越多人同嘈
但係交通真係荃灣方便好多
凌晨又有通宵小巴

青衣係靜嘅

跑入汀九啦 無咁臭

明明新開無耐但個商場同停車場已經好殘個廁所衰過領匯d商場長實d管理真係唔得

新囉
唯一可講

但係你要知道 放佢地入去嗰條係逆線
嚴格嚟講係犯法
我上次搭巴士就係比啲垃圾管理員指咗行逆線
前面個戇鳩管理員同時俾車出
結果兩條線塞晒

咪理佢哋啦
講緊條路規劃有問題，就話無人逼你去
同班藍絲思想一撚樣

成座住戶都喺你門口前面出出入入喎

因為佢唔係一個停車場

誠哥唔係入咗再出發大聯盟咩？

咩都屌
開左donki先搞成咁

咁唔通住戶真係照排咩

就算無donki 只係個普通商場
以荃灣商場停車場長期爆既情況
佢都係會照爆

上面巴打話月租會直入
其實好撚危險
而家係佢規劃有問題搞到其他人要咁行
本末倒置

x2
佢個西位+西規劃
再搞埋donki
衰多十倍

長實基本上無個場係好

41a .. 分分鐘你等半個鐘先有車...

由荃灣廣場嗰邊入海之戀一定要行打尖條隊，唔一定係想打尖

咁人哋買左都無辦法，好多人真係唔知個規劃咁濕9

利申：我一定唔會考慮依家啲長實樓自住

1881

唔俾擺合情合理

我上次係

係呀
咁貴買濕鳩樓
如果我有份住肯定日日搵管理處投訴
番屋企都搞到咁

無錯
荃廣嗰邊入
1. 都係要排，結果塞住迴旋處
2. 企正路中間排，阻住天橋右線落嚟轉左入汀九條路
結果滾輪咁天橋兩線塞晒

一路講緊呢個問題

設計嗰條友自己無揸車

個腦裝屎

車場出入口起喺個樽頸西位，無得救

我同左你講左好多次邊個設計
要屌就直接去屌

海之戀是咪冇免費泊車？
我次次都諗唔明冇免費陪塞做乜
泊喺橋底小巴站或者新開嗰個場仲好

另問
去西鐵轉乘係咪排同一條隊

唔識揸車嘅人設計停車場係咁㗎喇！

灣景花園果班車主真係屌晒鬼

批地條款決定車路入口，係政府決定
唔關發展商事

過幾日得閒就去屌
上次搵區議員反映過
我估佢都好頭痕 好難跟進

兩邊都要屌

咁on9?

海之戀月租好似係咪成5xxx

真心唔似新開

記住屌哂運輸署工程師加運輸主任

下
其實一直去 有個勁撚細既迴旋處
咪可以落番愉景新城

Flat B 慘d
Flat C還好啲

買左當自己住House
一出屋就街
唔洗搭lift

c隔離係lift?
個廳未嘈撚到仆街

真係有啲想睇吓實景係點

傻系設計 永遠唔會去

都談唔上叫好, 舖頭東一忽西一忽, 個露天廣場除左俾人影相就無其它作用

如果俾 Swire 或新世界去搞相信會有特色好多

真係長實先會咁起

有間賣恐龍公仔係黃

黃埔

但起馬無閑雜人經過門口

真係超on9, 住大堂

每期商場完全唔互通邊好行

同太古城比完全天同地

咁真係冇乜了

去沙田先經愉景新城 出九龍明係迫你燈位U turn

呢啲單位重美其名曰地複
唔平架

信誠哥？ 未又係商人一個？
揸乾揸盡你班窮人錢啦

我都覺 過左荃新一期個如心即刻變左死場咁
人流都勁少好恐怖

冇泊車優惠都唔明點解咁多人排，泊柏傲灣對面爛地好過

Cls出邊走廊我有份俾錢點解唔擺得
又唔係會影響衛生

好似唔u得架嘛果個位
有班馬線架喎

嗰個紅綠燈嚟 好似係

通常去海之戀都係因為去
升天不升柴

會所你有份比管理費添，將d屋企唔等洗既野攞落去會所攞先

睇番公契啦7頭

香港發展商主要得太古啲project有啲格調
其他發展商嘅project 都係有陣柒味娘味

而家海之戀停車場月租升到7千幾8千啦
買都要三百幾萬

你屋企門口都係走廊一部分
隔離屋擺鞋喺嗰度得唔得？
又唔係會影響衛生

我都有份俾錢
擺得出公家地方即係唔係私人嘢啦
見到當垃圾掉咗又得唔得

香港人買樓你估為左住咩
炒咋嘛
爆屎渠個單位都有人高價接貨啦

有人用槍逼你住果到？住果到預咗啦唔好住囉

幾時話我住海之戀？
住咗廿幾年無啦啦俾人搞到咁塞你嬲唔嬲
廿年前會預咗廿年後會咁？
你住香港廿幾年俾中共搞到咁 你都著火啦
你同港共政府有咩分別

係好塞車
試過等咗半個鐘先入到車場
不過啲保安兩架兩架車分批放
我覺得做交通疏導無咩問題
只係lane太小設計on9

唔夠匯璽鳩 每個月改一次條路，渣上平台要量體溫等兩度閘先上到，上完去要兜個大圈係另一面先出得返前後幾分鐘先落到地下超on9 唔知仲以為係超級豪宅其實好多單位300呎都無比人充大頭鬼

花斑茶社....

有人用槍逼你行果條路？自己揀又嘈嘈嘈 香港係咁㗎啦

你啱
一係豬一係五毛

一座CD室高層外牆都爆過屎渠 成個外牆都係 過幾日吊船洗

無肉食，迷客夏，神石燒？

我既意思係隔離個場都有黃店，黃唔黃關個場咩事？

civil 仔表示哭撚咗

劃定一個位 總之任何車超出個個位就唔可以再排隊

閒日去過一次, 覺得車場入面仲on9, 走個時d出口牌細撚到
又無泊車優惠, 應該唔會再渣車去

泊如心好過，次次有位唔洗等

香港人好撚悲
首先比個濕尻賣樓廣告水左買層過千萬既樓
之後諗住好啦有個海景，仲諗住買低層d
壞lift都唔怕

呀仆你個街，點知就原來家家戶戶都係你門口出邊等lift
算，買架車得閒遊下車河
點知車位又貴，都算
次次星期六日分分鐘連出車都成問題，唔好諗返屋企都比人塞尻住
人地就怕星期六日出邊街多Sunday driver，馬路炸彈
你就成堆炸彈塞係你樓下車場
明明住個到就叫新界
但d人同車就仲多過中環

點解我同事呀Sam一樣住新界
人地就星期六日撚下狗，落樓慢慢去d小店黃店嘆個Brunch
我就要連落街穿過商場去對面如心二期食個幾十蚊垃圾藍店敏華早餐都需要極大勇氣
就算係自己屋企煮，食早餐時都會聽到係lift lobby傳黎個d岩岩上完興趣班，好撚活躍既小朋友尻叫聲
再加埋班港媽係到你一句我一句

呀屌！！！！！！！
點解人地咁撚Chill
我就咁撚悲

海之戀 愛炫美
諗起呢個slogan又打多次冷震

唔係淨係海之戀啦，一要排隊啲冚家鏟出哂嚟打尖
唔係未見過 r ma

咪係，都呠下佢地屌下，等佢知排隊啲人唔 gur

如果響迴旋處入海之戀唔係由落橋入
應該點先唔會俾人誤會打尖

shk?

入口塞撚到上番橋真係痴撚線，我去愉景果邊都比佢頂死

就算出口都係on9, 我九龍入黎，出口條路直去青山公路，要行兩三個燈口u turn 番轉頭黎走，幾弱智先做得到

Donki 基本上一點後就多人到行都行唔郁，嘔血

第一個燈位就U

on9設計

所以無下次喇, 多人到咁

果個真係戇撚鳩 交通流量咁大都係果到整入口 屌你好似以前咁逼啲車去前面新蒲崗兜返轉頭或者法國醫院調頭咪唔洗塞到咁

12 點前安全，我去親都係中午前

我係你老母都哭撚咗呀

屎之戀

理柒佢

仲有陣屎味

想知donki點解黃？
唔係想鬧交純粹好奇

Screen cap 自大J條片

岩岩開 donki 去過一次，就係樓主講嘅咁，估唔到而家都係咁

應該真係有買家咁樣說服自己

其實點解冇人租地理位置應該個個商場都冇咩分別

下有冇市先貴過九龍

租都要搶
而家想買都冇得買
你話呢

咦 未見過真係好易代入

本身車位係咪好小
有兩個fd住yoho一個輪位輪到賣車，一個泊過幾條街爛地，用車要行餐死拎車
做業主做到咁慘
見到科學園果邊啲新樓有啲車位小得可憐
果度咁隔涉你想揸車都唔一定有月租畀你

科學園d新樓車位1：4
冇車位點住？

果個位本身都好唔方便
除非做到五分鐘就有一班車出大學/沙田
白石角定位似中產，但車位又咁小
中產都要搭車

唔係無所謂
係無膽出聲 港豬本性

邊撚個話無
抄到仆街 凌晨12點抄都見過

師傅你幾耐無去，搵日閒日6點落去睇下一期間間排廿鳩幾人

Sor 打錯，二期先啱

成個荃灣西根本規劃失衡
以前好地地得灣景、萬景峰、荃灣廣場，搭多個公家停車場千鳩幾個車位
而家起撚晒樓同商場得返幾百個車位根本唔撚夠泊
連帶影響埋市中心停車場問題
全城匯我恨你

去過一次 臭到仆街 成浸渠味

連間湊湊打邊爐都勁多人

12點Donki差唔多收 我都揸走架車

咁我真係成個月無去過
次次經過見到都係經過，鋪頭空嘅

唔係掛
我之前仲諗佢幾時執 一個人都無
不過有次經過海底撈都係 好多人
垃圾

成日見到泊滿晒
估無人抄先咁張揚

仆街啦
停車場班人惡過狗
佢哋大大聲話唔俾巴士過

你講私家車司機？